呢條女唔做雞真係晒曬

佢根本成個package就係做雞的材料
好有potential

私怨撚

一般貨色

跪求ig

右邊 人妻

圖片支援

我食呀

溝唔到?

IQ test fail

幾正

條女正喎

你鍾意啦

ig呢！

又放佢上黎

收到風

樓豬條on9 仔 溝唔到人地就反轉豬肚

對腳好撚正

mor

條女之前咪上過連登
但真係幾得意嘅

屌你地

樓主 其實溝唔到女好少事姐
何必放人地上泥

爭氣啲啦 少少野都放人上黎

kaying新一年又上黎 btw前幾日story學生相好正

a cup 都push 到咁

認真討論
一個後生女對婆有可能咁挺？
利申 日日睇呀婆對波 唔記得後生女嘅滋味了

條女唔係雞就叫人做雞
條女係雞=全部女人都係雞

連登仔

ig?

有咩女人唔係雞？
你貼鮑姐出黎，問鮑姐唔做雞真係晒曬都得架啦

無做錯野都要比人扮上黎話係雞

呢個係連登仔核心思想

擺

屌你老母 話鳩我kayingbb 我同你死過

咪撚咁仆街啦

ig都無 私怨撚真係垃圾

樓主老母唔做雞就真係浪費

溝唔到人
擺人上連登公審

點撚樣做男人呀

泥你老母呀5p仔

就係唔係先話晒料呀，天才

幾似k陸d雞

比佢真係做啦，咁你岀幾錢？

好想聞佢腳板底

樣 $700
身材 -$200
腳 $250
服務 -$300
年齡 $300

total=$750

佢d 相全部都p 得好勁

你點知佢冇做

睇唔出佢eq都幾高，冇發花癲
越來越like佢tim死火

雜近平mix盧覓雪？

收皮啦私怨撚 屌你老母溝唔到就放人上連登
你老母就真係雞啦

樓主擺明溝唔到人地，俾人拒絕嬲嬲豬

攞自己facebook啦柒頭
當連登係報紙？

咁瘦樓主都岩